{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_027251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/culture/insa-art-space",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "仁寺美術空間"
    },
    "text": "仁寺美術空間\\n\nソウル市 鐘路区 寛勳洞 90番地\\n\n2000年5月26日に開館した仁寺美術空間(インサミスルコンガン)は、政府が経済的に困難な芸術家のために設立した展示場で、現在も展示場の維持費は全額国の補助で運営されており、国の芸術支援政策の成功例として挙げられている所です。ここでは主にチャレンジ精神あふれる作品の展示会を行っており、美術界の活性化を目的としています。キューレーターが随時スタジオや芸術学校を訪れ、美術界の現況を把握しながら、さまざまな企画招待展を公募、新人作家の発掘などの努力に勤めています。公募で選ばれた作家の作品は、2週間無料で展示され、才能があっても経済的に余裕がない作家のために機会提供しています。そのためここに展示される作品は、その作品性だけを徹底して厳選しているので、鑑賞する価値がある作品ばかり。1年に2－3回の企画展や国際展を行っており、シンポジウムやセミナー、「作家との会話」などのイベントも開催しています。現在、主任キューレーター１名とアシスタントキューレーター2名がおり、他の展示館に比べ遅く（午後7－8時）まで開館しているので、時間に余裕を持って鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁寺美術空間はいつ開館しましたか？",
            "answer": "2000年5月26日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "仁寺美術空間はどこにありますか？",
            "answer": "仁寺美術空間はソウル市鐘路区寛勳洞90番地にあります。"
        },
        {
            "question": "仁寺美術空間は誰のために設立されましたか？",
            "answer": "政府が経済的に困難な芸術家のために設立されました。"
        },
        {
            "question": "仁寺美術空間の展示場の維持費は誰が負担していますか？",
            "answer": "展示場の維持費は全額国の補助で運営されています。"
        },
        {
            "question": "仁寺美術空間ではどのような作品の展示会を行っていますか？",
            "answer": "仁寺美術空間では主にチャレンジ精神あふれる作品の展示会を行っています。"
        },
        {
            "question": "仁寺美術空間の作品はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "キューレーターが随時スタジオや芸術学校を訪れ、美術界の現況を把握しながら、さまざまな企画招待展を公募、新人作家の発掘などの努力に勤めています。"
        },
        {
            "question": "仁寺美術空間で展示される作品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "仁寺美術空間で展示される作品は、その作品性だけを徹底して厳選しているので、鑑賞する価値がある作品ばかりです。"
        },
        {
            "question": "仁寺美術空間ではどのようなイベントが開催されていますか？",
            "answer": "仁寺美術空間ではシンポジウムやセミナー、「作家との会話」などのイベントが開催されています。"
        },
        {
            "question": "仁寺美術空間の開館時間は何時までですか？",
            "answer": "仁寺美術空間は午後7－8時まで開館しています。"
        },
        {
            "question": "仁寺美術空間のキューレーターは何名いますか？",
            "answer": "仁寺美術空間には主任キューレーター１名とアシスタントキューレーター2名がいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 434
    }
}